有冇人知呢個係邊隻gmail tracker？

圖係我係連登見到某巴打upload既，但唔知係邊隻gmail tracker

此post已完，我已google到

其實係咩原理
無opensource唔係幾敢用
Gmail入面都有唔少重要嘢

咪zip個image tag入去封email到做tracking
要裝佢extension再send先做到

請問係咩野名

冇計啦，我想睇下某人收唔收到我email，我一個星期前send過次email問野佢冇覆到，所以我至裝呢個tracker再send多次email follow up，件事完咗後我會uninstall返，畢竟平日都唔需要刻意知人地有冇睇我email

不過其實如果自己用macbook同iphone mail app去睇自己已經send咗出去個封email都係會計睇咗一次，所以要自己注意返